反侵大軍 據CNBC報導，已有約3400家美國企業就已經按照關稅稅制採取了法律行動

據CNBC報導，已有約3400家美國企業就已經按照關稅稅制採取了法律行動，要求償還了已繳稅款，因此政府改變了關稅政策。據了解，除特斯拉之外，還包括福特，家得寶， 成衣製造商Ann Taylor等知名美國企業。

So, where is the article of CNBC?